莊思明真心好女仔，賢妻良母型，做佢老公一定好幸福

請問 我唔係屈機男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?